對上一次睇直播睇到個人嬲同恐懼係菲律賓人質事件

琴晚我相信好多人見到直播都一路睇一路屌，甚至恐懼。
菲律賓人質事件個時，好多人屌鳩菲律賓警察垃圾無撚用，盛讚香港警察一定會好佢地十萬倍。

但琴晚，半個鐘都無警察，然後深夜警、黑係村口對峙，但一個人都拉唔到。

香港警察，你地搞緊乜？唉

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血